買鑽石戒指有咩要注意？

要入人生墳墓。
但買戒指唔知有咩注意

Budget under3萬

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

買幾卡

最緊要求婚book 酒店房佈置+ 999 支花 否則條女唔like

買多兩本書

3 萬好似真係太少

唔洗咁在意 d 女都係放ig一次

我覺得酒店房求婚好核突

小心條女嬲你

我女朋友都好撲素，
而我試過佢口風，唔駛好大粒，最主要睇落靚靚仔仔就ok

Color
Clarity
Cut
Carat

5萬啦
金鋪無生意 呢排應該有DISCOUNT

我同男朋友傾求婚戒指時都叫佢唔好咁貴

唔使牌子野 唔使足一卡
個指托用碎鑽圍得來又靚又經濟小小

不過都睇你女朋友執唔執著一定要一卡
因為質素好小小既一卡都四萬起

仲要放上fb ig 方死冇人知佢地會即晚瘋狂做愛咁....

Cash

葡萄嗎

其實點解咁撚on9
鑽戒呢d 玩一世, 反而要平平地
酒席婚紗個d 垃圾野玩一晚就幾廿皮幾廿皮咁扔出去

就係帶佢睇過。佢話2萬幾可以接受

都係盡慳啫 但未到窮咁
女仔唔介意咪得

我自己好多女仔fd結婚都係lunch擺個雞尾酒會
真係for影相紀念同做下形式野算

咁樣你放多小小心機係設計到 粒石唔好太黃
Plan好啲 book間好小小既餐廳

盡大 最好到一卡門檻 記住係望落大 同樣一卡的望落都會有唔同
色要盡def 視乎老婆同佢班朋友同事視力 但g開始盲的都睇得出
淨度真心si好多時都睇唔出 同埋可以用托cover 記得feather通常目測不能 反正都視乎視力啦
有心搵3-4萬應該都搵到一卡望落睇唔出顏色怪有明顯瑕疵的石

如果想再大粒，覺得ghi都ok

但個人認為一定要if
就算睇唔到都好
接受唔到入面有點

最重要係唔好去品牌店買
同一當次可以貴勁多
去d樓上鋪睇

要有錢

有咩樓上鋪介紹？

我有一粒一卡同一粒兩卡
分別都係6萬

求婚戒指都唔會將來拎黎賣，所以要盡大、要盡白，瑕疵我自己唔會理，因為無外人會拎起隻戒指驗屍咁驗

所以cutting 靚、夠大、白，就ok
抓方面，唔夠大就建議四抓，夠簡約，望落粒石會大d.

樓上舖3萬都可以買到唔錯既一卡

你信？

平時買野送比佢。佢都唔要。應該無必要呃我

hive diamond，樓上鋪黎 平石 老細後生 nice 明白low budget既人有咩需要

Hive jewellery?

其實最緊要係氣氛,同你條女係咩人姐
我都係酒店求, 不過係因為冇乜機會2人PRIVATE先咁揀
我果粒7皮, D VS 23EX 1.1卡多D

低色超火卡半都係40k
啱啱買咗

咁大粒
巴打邊度買

有幾間超唔推薦
想知再講

我都覺, 又娘又盛
清一色氣球WILL YOU MARRY ME
寧願簡簡單單就咁問我仲好

最緊要大過粒黃豆 又閃到人地眼殘

ya!

我老婆果陣都係咁講 結果我照樣買左隻兩卡既

你老婆一定好開心

買四萬一卡d色求婚，但最後都係長鎖保險箱

求婚戒真係唔洗太貴

VS1 VS2 都已經夠

即刻覺得舊錢洗得抵

邊度可以賣返啲鑽介？

十萬粒可以買到咩貨色？會唔會好傻仔

其實係

肉眼真係無乜分別

心理問題

介紹就不了
Google下
有mark晒實價果d咪約上去睇囉
睇多幾間唔好急

講漏左3ex都好重要
D人話會鑲得好d無咁易跌
不過正常都3ex架喇

有冇圖睇下

圖睇唔出D乜, 粒粒睇相又咪一樣

其實好睇切角 有專利切角會閃好多

佢係冇呃你
但隻戒指戴一世
依刻佢覺得ok姐
遲d身邊多八婆同事結婚有比較果下佢就會唔開心

入門真係要一卡
勸你比多小小 60-70k
唔會後悔一世 比人講你成世
其他可以洗少D 但介子就唔好少了

螢光反應差，大舖唔會賣有螢光反應

真係 到時比人見到笑佢鼻屎都大粒過佢
佢返到屋企唔開心搞著自己

咁即係要預6萬左右買粒石擺

螢光反應只係增加粒石嘅價錢
只要肉眼望落唔係milky嘅螢光石嘅話
底色螢光石係好靚
咁當然你有budget嘅話當然買D色N

*低色

樓主去大舖問清楚咩叫螢光反應
唔想你後悔

高色石一定要N
低色石有螢光反而更好
你講咁多淨係識講螢光唔好
係咪你依條傻仔比大鋪呃咗你要用高價買粒低色None

你問吓女仔有邊個想要你講嗰啲

袋錢落你袋都晒氣

買埋啲差野
同人講話袋錢入人袋

係人都知D色FL 3Ex N係最好
我教緊你點樣用最抵嘅價錢買粒望落最靚嘅石
我都幾肯定你石都未買過

咁你就錯
收到你戒指嘅人 慘
得粒懶大嘅差石

其實你有冇望過唔同色嘅石N-VSB嘅分別
你連螢光有咩唔好都講唔出
你死返出去啦

同男朋友睇婚戒
我話唔要一大粒鑽石
碎石靚d
最後4000幾蚊埋單
到求婚個時
我咪又係say yes
鑽戒買咁貴做咩
不如攞d錢去其他地方仲好

買咁撚大粒 最後咪又係擺 又驚唔見 又唔敢戴出街

老婆鍾意影相打卡，要喺班姐妹面前威威，個啲就另計，要硬食啦

都唔少人日日戴住隻一卡戒指出街

琴晚出左街鋪睇，見有隻幾岩心水29800
F色。應該有一卡

千其唔好去大牌子舖
個價差幾培

如果真係budget問題
睇下買隻70份嘅再鑲一圈碎鑽圍住囉

Credit Card

琴日同佢出旺角行左轉
行過幾間金鋪望過下

佢話唔好咁細，仲要合眼緣

咁即係要我帶埋佢出去買

無哂神秘感

總合左唔好咁細意思係唔好細過70份

求婚O個粒呢?

逢親鑽石post都一定有人放tg搵食

我真係第一次聽螢光反應會令粒石更貴.
唔識就不如唔好沖出黎7啦...

根據一些最新的學術研究，其實螢光反應對鑽石也有正面的影響，它會令鑽石在一般正常的光線下顯得更白，甚至令鑽石的顏色在肉眼看下去有升級的效果。但是亦不能否認，有極少數具有強烈螢光反應的鑽石看起來會有霧狀，令鑽石有”朦”和死白的感覺。但這都是很容易用肉眼看到及分辨出來的視像。

但相對地，帶有螢光反應鑽石的價格亦比沒有螢光反應的鑽石相宜5%-20%不等。

支持你呀

傻啦
擺明知你唔識野 佢肯自己去揀重好呀
唔係唔岩佢心水 講足你一世呀

連登有幾個巴打都係賣鑽石
都幾均真
有間叫gardener個巴打叫johnny
你可以望下我買粒石仔煩左佢6-7次

買比女朋友
最緊要夠大粒 夠白
入面有咩雜質 肉眼睇唔到就由佢

我買左粒80份 都係17000左右
3萬石以有一卡 但色未必好靚
無比較就無傷害既
將貨就價啦

諗埋禮金要比幾多
擺酒幾多圍
你就預到你仲有無錢買咁大粒

我地諗住旅行結婚
所以想買粒靚野比佢

色就defghi咁去
你想買一卡就f色啦3萬
想買靚色就80份d色

其他spec就睇餸食飯啦
靚色就其他野差d

錢多就可以全都要

起碼揀粒過到肉眼都過關既石先

加埋你求婚個場地你都要花心機

唔好理d人話要咩d 色 3ex 咩最靚spec

肯定無買過石同埋係女人黎乜撚都要最好但個樣又唔係好

一眼望落去唔黃又大粒就得架啦
最好夠閃有火光

鬼唔知要買最top spec咩
有錢買最top不如買金買磚頭？
戇撚尻

呢個真係唔好信

戴一世就唔好慳嗰少少
佢兒家無所謂 俾啲八婆姊妹講多兩講
你就知咩料

Shiraishi啲戒指真心有quality
起碼連碎石都夠閃夠白先
不過你3萬budget應該買得0.5卡
Clarity SI 顏色簡G咁囉
但一有對比就會好顯眼

求婚就係4000幾
對戒6000幾

噤好女人邊度搵

因為有時個晚 唔係條女要求，係條女 父母要求

On9
你睇下我講乜先再衝出黎懶醒啦
Quote個google就以為好勁

螢光反應只係增加粒石嘅價錢
睇到依到都唔洗再睇

起碼我都QUOTE到GOOGLE呀 你一味9UP
REFERENCE都無, 2-3個個USER都話你ON9都唔信

岩呀, 世界圍住你轉呀, 繼續買D有螢光反應既石就岩架啦

講到尾都係客人一個
講到自己好專業係BUYER咁
原來成個POST一個reference都出唔到

我係你條女就心酸, 又要威, 又要唔識野

有冇tg

最少十皮啦

買咗粒DIF 1.08 190k

IF無用，大粒最重要
戴出黎在其他女仔朋友面前威、比d阿嫂家姐睇吓

我買部車比老婆仲威 戒指佢返工好少個帶 架車就日日渣 仲威
但其實係我想買多部車 扮買比佢

瑩光反應係視乎情況，如果粒石本身個color係偏黃既，例如H或I color, 而粒石有適量既瑩光藍既話，的確係會令粒石顯白左，商人亦會因此提高比同grade既價錢。而粒石有過多既瑩光反應，又的確係會令粒石milky左。所以唔係有瑩光反應就一定代表好定唔好。
果位巴打係岩架喎